====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le système semblait optimal  : une ressource supposée inépuisable , une manne d ' emplois formidable , un outil de formation bien adapté à l ' activité .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

